Netflix 有咩 LGBT電影/劇集好推介???

嘗試睇吓唔同類型電影劇集

The Half of it

Hollywood

SOTUS

The Politician

Sense 8

識貨

又要搞基了

成堆裸體肉蟲咁

依家套套都有lgbt㗎喎

Gypsy